mario odyssey 都幾好玩

本人少打機
見switch細部又portable就入黎玩下
3D 2D 元素都有 有新野玩之餘 又可以比人回味2d mario
同埋意義上既合作式two player 可以瘋狂派帽
兩個人玩要explore個地方 好多暗道 多左交流

大家仲有無多d switch game 推介？

Mhw

Zelda啦

主要睇下你想玩邊類game

動作:
忍紓壓 (?)
Fire Emblem 無雙
Pokkén
龍珠 Xenoverse 2

AVG:
Zelda: Breath of the Wild
Blaster Master Zero
Mighty Gunvolt Burst
Azure Striker Gunvolt
神巫女
Shovel Knight
LEGO City Undercover
Wonder Boy
Shantae
L.A. Noire

RPG: Xenoblade Chronicles 2, Skyrim

射擊: Splatoon 2

賽車: Fast RMX, Mario Kart 8

策略: Mario + Rabbids

Puzzle: Snipperclips, Puzzle Adventure Blockle

Party games:
炸彈人R
Nine Parchments
Overcooked
Conga Master Party!
Just Dance